[無圖]呢幾條女有無整容？

有整
無整

標準韓國人

左邊可能整左 整7左個鼻

三條都港女黎，標準廣東話

女人整容 關你撚事咩 整唔整你都無得屌架啦

你又唔好當全街都係你呢啲毒撚先

腿張開

最左最右 你唔講 我以為韓國人
中間先似陀地

左：雙眼皮 鼻翼
中：山根 鼻樑
右：山根 鼻樑 鼻翼

睇個樣應該無整

利申: 三個都唔屌

好有趣 佢地講野內容語氣係勁mk
所以話當年啲mk妹真係進化晒做偽韓

好專業

坐到咁做乜鳩

真係香港人黎？ 好柒

中間幾正 樣幾好 又有肉地 兩邊就算啦 整完都咁柒

整完都咁，一定係上大陸比人呃

整左都咁樣衰

平時食開屎？

三個都香港人 無整過

同中學

中間

整容失敗嘅例子

右: 肯定冇整眼

以為大陸人

你竟然當屎係食物
邊個夠你識食啊

魚網快啲用佢捉我條撚

咩人嚟，咁粗魯都有

良景村名校

相認 同中學
其實中間個個靚女黎架 佢地成班都癲癲得得

無，就算有都係整容失敗

屌， 以為係大陸妹

新移民

懶係串咁比人秒殺

靚女 係邊

老江湖

走晒樣掛 我好早就轉左學

但我反而想啪最右

整咗都咁樣衰就仆街啦

唔知點解諗起流川啦啦隊

屌你老母

咁樣衰，一定無整啦，邊有人整完仲咁醜，係咪先

好撚柒呀

咁各種手術都有失敗嘅風險嘅

中間雙眼皮大大條割痕

好支那feel

3隻怪獸
未見過香港女仔有咁奇怪既樣 超越左樣衰

直情同一個醫生添

左右有整
中間冇整

我覺得似變性多過整容

你對怪獸既標準都好放鬆姐

見到咁粗魯以為係大陸/韓國人

左右兩邊個樣都生得幾嚴峻下

整左都係咁様

右邊有得屌都算收貨啦

肯定冇整啦~
咁樣衰

笑左出聲

三個都好似雞

點解香港女仔支那味咁重
唔係新移民都肯定有隻蝗老母

屌⋯⋯想點呀⋯⋯
三個塊臉都咁尻長
韓國技術咁差嫁咩

你老母咪又係大6人

駁唔到

你老母係非洲人

大家血源上都有非洲人DNA
不過 更準確 大家都係中國人

同中學果位，日日見到佢地會唔會有逃學或者退學既諗頭

中間唔錯喎

未見過香港人咁既樣
真新奇, 但我信

見大家對中間果位咁有性趣，補多張調整胸圍圖

右邊咩坐姿
可唔可以叫佢地三個拍埋對腳?

對右邊有興趣

你有佢ig? Any of them ?

我就無喇，但上面有巴打話中同黎

粗魯到 恐龍咁

WTF

唔知有無整 負評係比呢幾條女個樣

中左毒

得中間樣似廣東人樣
左右兩個北方韓國樣

中間個鼻同嘴有d似Momo

怪獸

中間似大陸妹樣喎

妝問題掛 唔知了 好異相

如果有整都失敗

有 不過整完都咁...

三個都似支那樣

整到個樣咁奇怪

好撚似樣

右邊對眼好似表哥

ok喎 中間
跟隊呀唔該

右邊 more

中間同右邊好撚正

中間嗰個著衫係咩風格，咁難頂

正常人點會整完都咁樣衰得架，一定冇整啦

屌痴線原來真係求下就有
求中間果個

想屌中間果個

屌左邊咁似人妖王既

留名就留名啦
懶係另類

其實中間最好樣，重要係老手，可以一戰！

畀你啦畀你啦

港你老尾

擺明支那

大家又係中國人 分得那麼細托7

冇整啦 整左唔會咁...掛

借刀

Show Blocked User - 厹

整到咁不如唔好整

點解大庭廣眾可以坐到咁

估唔到腿張開都有可能會窮

三個老巫嫗

中間好似wonder girls 譽恩

中間想屌死佢

頭兩張中間個位有啲似樣衰版嘅suzy

好wild
點解係自己屋企都可以好似(泡菜)遊客咁生活

mk妹?
似2字中。。。

on撚鳩
咪你自己有個蝗老母就當人地都有
支那人真係當全世界同佢一樣

成撚日扮大家都支那種嗰d 唔知咩心態
阿爺嗰代落嚟係獅子山下有份建設香港嗰批
新支那移民係侵蝕緊香港
你好意思話佢地一樣

咪一樣係大6人

不過一種會建設香港 一種唔會

咁伯母都係大6人啦 分那麼細

伯母血統係大6人係不爭事實 承認吧啦

知你又會話 咩建設香港/香港精神就唔係大6人，你除非香港新界原住民啦。可惜你又唔係

斷估伯母/你都手持特區護照架啦。大家都是中國人囉

我老母香港出世 阿婆二戰開始已經落嚟
收檔啦你

咁都仲唔承認係大6血統？
真係得你先咁反智唔認

中間屌得過，
右邊勉強，
左邊不了

費時左邊小氣

我想要埋左邊ig thanks

中間果件咩衫 肚兜黎架

笑傲江湖

柒左小小wo Ching

以為係韓妹
中間嗰個算ok
左右就不了

最後的仆街 是 腿張開

屌好撚好笑

呢啲髮型真係好樣衰

好庸俗
狗也不屌

點解要坐到咁
中間

之前同中間果個番過工 個樣應該無整 大波 但矮同腳短腳粗

升球大墊

理得佢有冇整 人地都腿張開了

你唔係唔上呀

o

真係估唔到